{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054836",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "9카페"
    },
    "text": "清潔でおいしい9カフェは営業時間が平日06:00~18:00で、祝日と日曜日は休みで、土曜日は07:30~14:30まで営業しています。 帰りは長閑坪駅の2番出口から直進し、最初の路地から左の路地11時方向に位置しています。 メニューは様々な種類で、アメリカーノはSサイズ1,500ウォン、Lサイズ2,000ウォンで、ハムチーズエッグトースト+アメセットは4,500ウォン、サンドイッチ+アメセットは6,000ウォン、カヤバタートースト+アメセットは5,000ウォン、ホットドッグ+アメセットは4,500ウォン、サラダ+アメセットは7,000ウォンです。 また、カフェラテはSサイズが2,000ウォン、フルーツジュースはSサイズが3,000ウォン、手作りサンドイッチは5,000ウォン、ベーシックホットドッグは3,500ウォン、サラダ単品は3,900ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは3,000ウォン、カフェラテはLサイズが3,200ウォン、バニララテはSサイズが2,500ウォンでございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "9カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "9カフェの営業時間は平日の06:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "9カフェは祝日や日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、9カフェは祝日と日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "9カフェの土曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "9カフェの土曜日の営業時間は07:30~14:30です。"
        },
        {
            "question": "9カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "9カフェは長閑坪駅の2番出口から直進し、最初の路地から左の路地11時方向に位置しています。"
        },
        {
            "question": "9カフェのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "9カフェのメニューには様々な種類があります。アメリカーノ、ハムチーズエッグトースト+アメセット、サンドイッチ+アメセット、カヤバタートースト+アメセット、ホットドッグ+アメセット、サラダ+アメセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "9カフェのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "9カフェのアメリカーノのSサイズは1,500ウォン、Lサイズは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "9カフェのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "9カフェのカフェラテのSサイズは2,000ウォン、Lサイズは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "9カフェのフルーツジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "9カフェのフルーツジュースのSサイズは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "9カフェの手作りサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "9カフェの手作りサンドイッチは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "9カフェのホットドッグの価格はいくらですか？",
            "answer": "9カフェのホットドッグのベーシックホットドッグは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "9カフェのサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "9カフェのサラダは単品で3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "9カフェのヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "9カフェのヨーグルトスムージーはプレーンヨーグルトスムージーが3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 539
    }
}